[一億兩閘] 曼城球迷吹水區(31)

CREATE THE FUTURE

THANK YOU JOE AND PABLO

曼城球迷墨寶

曼城門水塘

Ederson.M

祖赫特

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

屌唔記得改做起(32)

哥狗同阿迪達兩個都頂級防中

ching 你改唔改返32

當找返29條數

哥狗都叫頂級

夢一隊正選,之後做埋隊長都唔算

車阿熱身賽

原來已經就完場
無野了

Arsenal可恥，賣山神去法國

新po lm

著親lalala都係好撚正 今日見到短褲 好正

睇你點定義

此post已完

自己破左獲加個紀錄
Mendy

done deal左啦喵

強帖留名

屌你禁錯左姐

sor

喵

汪

比卡

星期日之前簽到Mendy我唔再反jesus

幾乎成隊換曬

簽到我 你又唔走數既 比返阿古路個名你

屌

Yes 條女仲要襯到成身紅色 著長boot

99% done

ching有幾多個ac

Btw danilo is coming too
Danilo's agent has arrived in LA and his contract signing is scheduled for the afternoon. €30m fee + €5m bonuses, 5-year deal. [@DiMarzio]

good 有好過無啦

新人新po留名

兩日冇上黎 我地既人腳如何？

阿古路正選

14個 有8個入左鏝post 另外6個係獌車利阿皇巴

鏝po都無8個人

Danilo has passed his Manchester City medical. Soon there will be an announcement. [@edupidal]
等官宣

有矛相睇下牙

矛 呢個可能fake 但99%

鏝po手足想唔想要danilo

30m我覺得ok 唔好放題就得

都幾貴
今年無啦啦阿豬阿狗都30m起跳
上年都冇咁癲

我地鏝城就唔好講錢啦
淨係講想唔想佢黎

done deal左啦

真?

到底哥狗係咪係youtube睇放題路d球王片睇完就買

而家英超有腳都30m
唔過份

就黎組到成條葡超水貨後防了

未official 都係夠膽講99% only
不過佢已經離左皇馬隊

ederson+mangala+danilo=110m

望就望哥狗用佢打後備
等陣買walker填英人位真係屌爆佢老母

黎當翼咁打囉

我記得柏碎有一排左邊出晒高拉基治 打2隻左閘

哥狗應該當擔泥佬萬金油
得閒頂下lb rb dm
獲加文迪正選

又走一個了

留意到高拉係羅馬冇一張相係笑
屌你唔夠十二小時已經懷念高拉
話晒都曾經係我鏝首席型佬

踢過拉素俾人賣去羅馬點笑

Sleep is for the weak

All weak

Danilo followers 雙費都話係同國
文迪都follow埋無啦無啦

是但啦 做後備輪換都ok啦

今日或聽日宣布兩閘加盟 100%

冇真丹狗都買返隻水貨丹狗

丹尼路冇想象中咁廢，不過佢當初去巴狗會好過好皇狗

承你貴言

進攻的確勁 但防守.....

防守都係最好
哥狗：進攻是最好的防守

八號

星期日掛2個鐘8號 你班港豬冇得嘈啦 聽日準時返工

星期日先掛，真係屌你奶，放假想行下書展都冇

我今日仲book撚左草場同fd踢波

假鏝

反骨仔

助長他人志氣

8號波室內玩下西瓜波就得

國家隊fd底姐
之前對愛華頓隊長傷出盧卡古都有衝埋去隊長到睇睇

又唔見同世三fd

回到比利時國家隊，就這場比賽的11人首發而言，夏薩特、韋素、費蘭尼、西芒和高爾圖斯都是法語系，華美倫、維頓漢、艾達韋列特、迪布尼和尼恩高蘭則都是荷蘭語使用者，只有很早就來到首都布魯塞爾的盧卡古算得上是荷語法語雙修。國家隊的訓練中，荷語系的球員和法語系的球員也通常自稱兩派，交流不多。最直接表現則是隊內身價最高的兩名球員夏薩特和迪布尼的隱性矛盾，各自是兩種語系代表的兩大“核心”，如果不能產生更多的化學反應，場外的不和諧就勢必會影響到場外。

這就是比利時這個國家在足球這一集體運動中的無奈之處。這是個天大的難題，而且幾乎無解。比利時向來以分裂著稱，北方的弗拉芒人說荷蘭語，南方的瓦隆人說法語。語言的隔閡讓兩個民族的人一直勢同水火，加上政治上很多年都處於接近“無政府”狀態，問題就更難解決。佔全國人口60%的弗拉芒人直到1930年才爭取到了荷語的官方語言的權利――方式則竟是兩地分區各自使用自己的語言。

屌你班鏝狗明明8號波都潛哂水
小妹成晚失眠無瞓都活躍過你地

死人妖

屌你唔撚洗旨意拎返bwa個名

ken_17呢

仲有古爾圖斯同迪布尼不和，可以想像呢隊波有幾唔夾

軌

好似d女咁玩小圈子

唔怪得成隊比利時咁柒廢啦

其實比利時啲陣容真係J死人,淨係講前鋒 lukaku benteke hazard carrasco origi mertens, 如果佢哋夾得到，肯定世界第一

吹大左啦 頂多咪係英超勁 出到去就

Mertens意甲入28球 少神射手清高1球

一世都夾唔撚到
個陣全部位置世界top3都冇柒用

群龍無首 各自為政

除非佢剩係用死法語/荷語系唔兩溝
不過到時國內一定暴動都似

意甲野 用埋d垃圾龍祖赫特個d bony去都入30粒啦

會然祖赫特請振作

祖狗你打意甲成季先得5個cs

收皮啦屌！

官宣左了

？

放題定黑鳩

Danilo

你裝曼城個apps啦
佢會即時同步官宣

原來有apps

又雷斯又施華

個app咁靚都唔down

不過一有官宣就勁多人
會好lag

基本上都係睇佢喺提示欄彈句官宣出黎姐

Mendy呢屌 呢個唔好空炮呀

依個唔知想點，拖撚左成個月

右閘齊腳左閘無人

mangala fernandinho

陰公

屌，又要見到放題路

印象中擔泥係鍠踢左閘勁過右閘

ching你同水塘係皇狗應該最清楚

偽城迷 app都唔down

你隻皇狗就最清楚

你apps都唔裝，正一傻狗

好過你一次過裝四五隊

Our fifth summer signing!

Let's all #welcomedanilo to the Club! 🙌

擔泥

左閘呢

擔泥路

我淨係裝左曼城 用左16gb唔夠位

假鍠

屌你老母

去LA加盟我獌

Manchester bee
可能加盟最聯

蜜蜂咩意思

多蒙特

唔撚係呀

Mendy黎我曼係100%既事

我獌

黑文迪：黎緊喇，咪撚催喇

等間去左獌真係笑撚死人

獌買完lkk仲有50m買人？

睇下佢地用唔用牙朗筆錢

啲息用完喇咩

丹尼路可以打兩閘同防中

Manchester

Mon實班機

Weak了 瞓陣

塞爾維亞女排d女幾正

死基佬

留意返隻bee係藍色翼

反骨仔到未

睇翻高拉告別訪問 都有d唔捨得佢

文迪真係第一個未黎已經比我地屌佢反骨既球員

佢比哥狗累死
本身聲望值有薩巴一半

高拉d大力出波同罰球好好j

柏師果季行行企企都算啦
話晒踢左咁多年
今年比哥狗搞到成個迪米咁

老實講佢踢中堅D防守仲衰過迪米

D高空波好多都跳唔岩時機漏鬼哂

丹狗呢

文迪個個想佢黎 丹狗無咩人真係好想佢黎

明明摩比我地2場入6球 佢d防守唔會勁得去邊新3閘都係攻 打車路士實自爆到仆街

擔泥佬 可當兩閘用

哥狗跟本冇諗過防守

Yes仲要雙腳

佢有左腳?

所以我一直都話買貝查特好過買MENDY
不過買到MENDY都唔差既

唔知 剩係記得佢唔知國家隊定皇馬有排踢左閘

吉清, 我覺得mendy好過貝查特
首先佢後生22歲, 貝查特27歲
第二就係貝查特踢過車路士

希望佢真係踢得掂左閘, 咁我地個陣容可以淫亂變動

啱啱先睇mendy j片 應該真係幾啱哥狗嗰套 擺佢落防中位

踢過車仔無咩所謂又唔係曼聯

你唔係皇迷咩

Mendy正d喎 起馬大隻d 速度仲要唔差過具查特 mendy本身助攻仲要唔差

但貝查特真係得個國藉好過mendy

唔反感 只係我偏愛英人 都希望佢踢得掂

我假鍠, 淨係睇大賽

即食 VS 潛力

不過MENDY可以踢埋防中真係岩哥狗既
買中堅未呀 70M車落雲迪克度啦屌

哥狗:前場防守 後場進攻

會買 but don't know who

用錯ac

擔泥都幾靚仔原來

Mendy都幾型 黑人黎講

雲迪克真係要搶, 比利狗買到真係唔掂

似唔搶

Manchester City are set to bring in an extra central defender as cover after allowing Aleksandar Kolarov to move to Roma. [ESPN FC]
可能買個冇咁貴

傳過皇蘇馬天尼斯同拜仁馬天尼斯
ff系列亦有laporte

求下哥狗買個識守既中堅

又話down左apps
Apps有篇Danilo: 10 thing you don't know
10 TWO-FOOTED
A typical Brazilian full-back, he is quick and attack-minded and can strike a ball with either foot, scoring several spectacular goals at club level

暫時睇係inigo martinez大機會d
可能有新target 都唔定

根本冇傳過買呢個

明顯打飛機新聞你都信

真心利記如果買到雲迪克
佢地下季真係幾勁

矮中堅踢英超

前提要係佢唔再玻璃

我地高daddy實操到佢猿人咁壯la

mendy follow 左walker 同巴西廢龍 應該done deal

廢龍得一個, 唔需要講到明係巴西

我刀follow左mendy了

屌你

丹迪黎？

仲有西咸廢龍

仲有智利

得Walker 廢龍 Bwa 拜勞左咋
矛人識你牙

智利果個唔係龍門黎 笑匠黎

Yes

咁大抽 實省到應一應

skysport bbc一早報左去曼城 100%加盟

小花done deal

其實半個月之前已經follow 左
Mendy一早比哂hints啦
不過驚係笑9我地姐

Benjamin Mendy is currently halfway through his flight from Paris to Los Angeles.

係就快啦屌佢老母

買夠未

曼城買人買到窮啦

未 要買埋你隻山狗

山狗去鈀呀

講真山狗都唔係咁勁
唔要都罷

聽講阿仙奴對巴黎都開大口

買埋mendy真係夠 3隻閘 1隻踢到2邊 費奴又可以客串 再唔係打3中堅
石頭 隊長 文迪 後備用文加拉同acjdkdndkdov 防線夠人

acjdkdndkdov 對獌唔係好穩陣
佢同mangala派膠派足成季咩
點都要買多個中堅

隊長一傷就

上季+今季算係重組晒 陣容完候生晒 未來6年都應該呢個陣

中堅2個位 中下遊下下full team打啦 文加拉自知實力不足 打後備唔制就88 ajdbwkdhqj新仔 有得踢都好好 洗唔洗買到全部人都係50 60m返黎做後備咩

放題買左幾錢？

唔清人, 又真係好難買新中堅
話晒都有5個人
不過一個易傷
三個炸彈

咁講啦
如果acjdkdndkdov mangala 要揀一個走
我會揀acjdkdndkdov 外借
留返文加拉

屌你祖狗打一次acj你就當真係叫呢個名
Ada ra bio yo

佢都係copy姐

文加拉都唔只爭一步
佢心態問題
太緊要唔夠淡定
呢點唔係短時間可以改善到

acjdkdndkdov欠缺實戰經驗
但mangala係欠缺踢大球會既經驗
再借佢去華西100次都改善唔到佢d腳震

我ctrl+v

mendy到LA未

叫ada算啦

仲有三個鐘

西。。西女人

易記幾多

反骨仔黎未牙

簽約搞咁耐連班機都耐過人

巴西幫座大，屌打阿根廷幫，阿根廷幫死剩阿古路

奧達文迪死左?

做左熱狗

係喎，唔記得左佢都係阿根廷人

阿根廷幫比哥狗逼害

Mendy冇得著23號

科爾

如果去我地主場 有冇咩人必買

mendy

頸巾，睇波必備，冬天保暖，夏天當banner

好

Songbook

呢本要

起身屌閪啦 屌完再屌呀

屌你老母閪 薯條麥樂雞 嘻嘻

手足記得留意下反骨仔動向 小妹weak了

巴西幫🇧🇷

小圈子

Fernando Reges is set to quit Manchester City for Galatasaray in a £8m deal this week. He has been offered 3 year deal £80k pw after tax. [Daily Star Sport]

廢奴敷緊冰

無個好樣

丹尼路着3號

丹尼路幾型

我都覺得擔泥佬幾好j

如果佢比哥狗教到變通天老棺，少啲放題仲好丁

本身丹尼路都一線頭實力
係施丹垃圾唔識用

反拖舟，u假鍠

我迷占反施丹

垃圾放題路

多數xx路果d特別廢
乜柒agger路 阿古路果d

駁吾刀

珍
有價好賣

收皮啦廢鋒

幾時買埋利雲美斯朗

而家巴閪獨大 你冇地位架啦

佢三個都係打反骨仔 25仔 同aguero 後備

呻淫呻煲劉名

姐係歌集？

PSG believes Alexis Sanchez and his representatives are being 'very greedy', and the deal is now likely to be off. [L'Equipe]

垃圾球員，自從佢同psg有聯繫就對佢反感

除左agger路你邊個球員唔反感

mexes

你地估會唔會買雲迪克

應該會報下價 但最終比人搶左

唔會，哥狗唔撚用依種中堅
會買玩波型中堅such as stones

但我地點都要買多個中堅 5000m可以買邊個

8cmexes垃圾冇人會鍾意

All in 落拿樸迪到

佢同伊巴玩倒掛果陣你出左世未

依條友唔勁
我覺得文迪都勁過佢

我12年伊巴過去巴黎之後出世

有高度再身型有腳法後生有潛質又靚仔
你會唔會俾會然影響左觀感

mendy官宣未 等睇水魚身價第一後衛

好靚仔呀

邊撚個黎

一般咋喎

偽城迷

Diaz

雜種球迷係咁架啦

屌你老母
係咪下下jer住晒先

唔夠講就話人jer

屌你老母咩祖姐姐

施華人生最大既兩個懲罰係咪：
1.加盟一隊冇歐聯既英超球隊
2.剪光頭

3.製造機會比廢鋒

禮拜四對皇馬係咪有得睇丹尼路倒戈

一定有得出

比人456

有無人好想睇尼丹路射爆皇狗春袋

你個反骨仔

xx路真係好撚垃圾

咁樣話丹尼路

cwa

成個殺巴

講真施華走人無人留佢
唔好成日呻無歐聯啦條契鳩弟

佢幾時有呻過
係球迷覺得欠佢一個歐聯

佢話唔知自己會踢到幾多歲，但拎到歐聯就即刻退
仲話可能下年退休，可能有排都唔退休
根本就呻無歐聯

當初佢都唔係big name
我地用24m買你返黎
仲比左個進攻核心你做
拎埋兩次英超
好心做人要飲水思源，唔好成日單單打打話無歐聯啦

又難怪佢既 乜都拎暈哂 世界盃都拎埋 係差歐聯

今季對摩納哥唔知去左邊 根本成隊波睇佢發辦
任佢舞都拎唔到歐聯仲怨咩姐
咁想要冠軍咪去巴塞痴囉

你認真同牙路傾

我都無牙痕咬下人

又呃撚含

第1球同第5球都係佢放直線穿哂成條防線 你有無睇架 角球2球唔係佢斬 無得關佢事 仲有球丁力阿古路反擊

官宣左啦

Mendy done

City sign Mendy!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Mendy done deal

Done deal

黑文迪

白文迪

第一個話簽既
簽左兩個月終於簽到

終於拆到摩納哥骨

丹尼路係官網只係出現一日

仲有隻後備左閘呢
加多個中場就重組完成

Mendy

推

yaya 費甸delph 費爛度 京多安 迪布尼 cwa bwa nasri 係咪清左d先呢

順手拆埋mbappe ok?

delph --> stoke
費爛度 -->土超
nasri --> roma

廢撚到 賣
yaya 老
jason同大夫 打到2場先算

Fifa 13已經用佢！

哥狗係曼城最大既功績一定係個名吸引到好多球員黎曼城
換血先會咁順利
另外最大功績緊係上季比拖肥炒4球

文仔走果年開始講要換血
今年終於換了
好撚期待開季

'A LEADING CLUB IN EUROPE'

France international Benjamin Mendy will now link up with his new Manchester City team-mates in the US and the 23-year-old says he's thrilled to be joining one of Europe's "leading clubs."

He told City's official website: “I am absolutely delighted to be joining Manchester City. They are one of Europe’s leading clubs and in Pep Guardiola they have a manager committed to playing attacking football.

"I am sure that over the next few years we will be successful."

喊出黎曼城好似得迪布尼同隊長同佢溝通到

咁快揀左22號 拿斯利88

依家曼城成隊聯合軍
下季溝唔溝通到都成問題

買埋mbappe咪多個溝通到

真係1億2閘

用嚟打fifa18都夠啦 我理得佢點溝通

當時mandy一黎果陣成條防線得歐人
果陣佢出事

有殺巴
不過冇用
所以最撚驚係溝通唔到

果陣出Clichy Otamendi Stones Sagna Hart Mandy喊出黎

組軍完成

劇本：今年4大皆空炒哥狗
下季磨合好曬拎三冠王

唔係wor今季有文加拉

大叔yaya

見到雙閘齊飛真係好撚感動 個閘位終於有速度同身位

yaya仲有貨

有意見咩？ 我就覺得最已陣

文加拉轉行做翻譯唔怪得唔駛走

費奴2場yaya1場啦 費奴出得多個人會on99自爆

費奴輪換同變陣實會有上陣機會

波追人手足要找數了 利申：已經2日冇打丁 忍多8日就完

好 我打埋呢炮聽日開始計

直播

1.5億3閘 we need to change the topic la diu

推爆先

等多隻後備左閘就岩岩好兩億

50m貝查特

反骨仔已成過去，mendy系真鏝😖

文迪傳比文迪，文迪將個波斬比加西亞，加西亞傳比加西亞，一個靚波傳比施華，施華單刀比施華射空龍，曼城1:0

差啲唔記得yaya同mendy可以溝通到

跟住鏡頭影住xx路個樣
全世界都知冇左xx路既曼城係更加勁

yaya都係講法文，可以做翻譯，唔怪得知肯同佢續約啦

隊長夠識法文

其實哥狗真係心理變熊
強留xx路唔比佢去歐聯冠軍球隊

丹尼路岩岩拎完歐冠x2過黎

xx路呀

丹尼路拎歐聯次數=全隊鏝城加埋

丹尼路自降身價過黎carry xx路同施華拎歐聯

肥根應該有正選
哥狗好鐘意

出肥根單防中真係0防守

認真我唔覺得Mendy係哥狗想要果類型既閘
只不過無得揀焗住買個最好既

根本市場冇左閘賣

賤種有一隻岩用, 但佢地唔會放比我地啦

賤種獌

想買gaya
啲呢架好古惑架

Gaya同巴尼特都想要

講真唔係幾想見到nigga喺陣中
過兩年換撚左佢啦
死黑鬼返非洲試藥

你見皇馬咁勁，用唔用nigger?

gaya真係好好j
玩fm集集都買

真心，d死黑鬼好煩
巴卡約高同文迪同普巴都扭撚左勁耐計先轉會
耶耶又生日蛋糕
不如買gaya

gay 架WOR

又典牙==

又發放負能量

我真係唔想又叫春煩到你地，但真係好辛苦

又話唔叫春

有咩唔開心講出黎比大家開心下

睇我新po

除左上黎叫春我真係諗唔到同邊個呻 對唔住各位

甘pk ga你

唔洗對唔住
我日日上黎發癲都未道歉啦XD

我信有報應 遲D到我上黎叫春

如果有報應我應該無拖拍
有人仆街得過我咩

你覺得我仲有無機會
無左佢既呢個星期我好似連飯又唔識食覺又唔識訓咁。。

報應左係你條JER到啦

有機會的
但係奉勸你一句，做返自己
我之前試過同兩個女仔散左一陣再復合
兩次都失敗
第一次復合就對佢段關係好著緊，驚再次失去佢
結果chur到佢好盡，逼到佢好緊，好快再散

另一次我汲取教訓，唔再chur人，百般遷就（無咁仆街），但同個女仔都唔長久，因為佢話我變左好多（對住佢個性格），個感覺唔同晒。

最後都是散左，所以，復合之後條路仲難行
你而家都捱到咁，我驚你復合仲辛苦，一辛苦就會影響情緒，繼而令關係變質

復合既情侶，頭半年脆弱過雞蛋殻

一出世已經短，果陣都未做衰野

我A0連叫春既機會都冇

A0比唔到意見
默默g持廢龍有咩唔開心講曬艷黎

A0比唔到意見
默默g持廢龍有咩唔開心講曬出黎［/quote]

我第一次比人飛同第一之長拖分手都好撚傷
我咁仆街唔多唔少係咁樣造成

但我自己已經係四年入面比佢改變左，我已經唔知咩叫做番自己

多謝你地

這個靠你自己領悟
我只能分享我的失敗比你知
btw點解死都唔認帶綠帽

因為我真係太了解佢 佢絕對唔會做得出呢啲野

屌你我平時都係正人君子la

唉 我仲係未接受到，我唔明點解留係哥邊讀書就要完全放棄我，連機會都唔比，兩件事根本就無抵觸

佢系果邊比人屌過
覺得對吾住你
>3<

屌你咩 佢室友我識

躝啦

呢條友不嬲反骨 當初為錢離開一手栽培佢既利物浦就知佢養唔熟

同sane一齊走啦

我鏝有bwa就夠

世有agger 路 希比
二人得一 可以安英超

前 迪比亞路 阿古路
中 防中卡華路
後 簡拿華路 希亞路 卡華路

有個路字都勁

-------牙路---------
辛路---C路----B路
----耶路---迪布唔--
文路-奧路文路-甘路-獲路

系 駁唔到

哥路

Annual spending on defence:

USA £820bn
Cuba £700m
Man City £200m
Bosnia £180m
Congo £135m

笑左

呢筆錢夠我地起高鐵+三跑

我地中國人

牙希

鄰居都唔少錢啦

Manchester City are now looking at Ryan Bertrand as a back-up for Benjamin Mendy. Southampton asked for £40m. (Source: @GraemeBailey)

20M 唔賣既我地用費奴打閘

依加我地成3隻閘仲想抬我地價咁抵死 ？

40m就買撚埋啦
橫掂都已經用左咁多 唔差在

一口價50m炸落去啦

100m 打包雲迪克貝查特

買gaya好過啦屌

原來我地報17m
Southampton要40m大唔大貪啲
MAN CITY REPORTEDLY SET TO MOVE FOR £17M-RATED PL MAN AFTER SEALING MENDY DEAL

good decision

反骨狗10m比多

我地而家齊腳先想屈我地食炒價

後防wor

後備料都想收40m 人地歐冠2連霸既皇馬後備閘都唔洗咁貴

心突然的隱隱痛

貝查特至少有拎過歐聯,鏝呢?

而家買人好似唔洗睇價錢咁

都會講下價
巴黎先叫唔睇價錢

死鏝狗扮下唔用咁多錢姐

我地都係量入為出

講下價 但最後都係人地開幾多就買幾多

我地對比其他國家防守黎講算少錢 人地飛機大炮 我地3閘神龍

點解買後防就做水魚 前場就咁平

摩納哥見walker賣45m 佢又要高過walker
修仔見mendy要55m 佢又要差唔多
遲下買親閘都比人推高個價

我地唔洗再買貴閘架啦
下年拎到歐聯d人狗衝過黎

史上最貴後防線,下年一個冠軍都無又要比人笑

貝查特要唔要都算 閘位計埋費奴替工夠用 最緊要買到雲迪克就組軍完成

後備板凳深度都重要架
同時兼顧歐聯英超
不過40m真係要唔要都罷
頂盡丹尼路咁上下價錢

我覺得中堅位問題嚴重d 始終mandy同石頭都係唔穩 文加拉更加唔洗講 隊長踢唔踢到半季都成問題

雲迪克起馬50m以上 真係買到既話我地後防四寶加埋2億

但修仔標價7000萬磅

咁咪實過2億

反骨52m+石頭47m+行屍50m+雲迪克70m？

石頭50m
反骨52m
行屍50m
熱狗40m
廢龍35m

70m真係痴撚線 真係當正曼城水魚咁屈

阿古路 38m
B華44m 費蘭甸奴28m 辛尼37m 丁力49m 唔訓54m
文迪52m 石頭50m 文迪40m 獲加50m
廢龍35m

依個442陣式應該係最貴

睇番擔泥啲波圖片好撚勁，話唔定真係有驚喜

射術好過丁力

加埋4.5億鎊/5.2億歐羅

作客登場

Manchester City have submitted a £40m bid for former Chelsea academy player & Southampton FC defender Ryan Bertrand (27). [Telegraph Football]

屌佢老母
70m 雲迪同40m貝我一定揀雲迪

左起：反骨仔 球神 廢人

屌咩 比多少少買雲迪克啦

丹尼路幾好j

左右閘防中都踢得，其實真係幾岩哥狗用

弱智哥狗 弱智體育總監 弱智鏝

搶撚左碧格利斯坦，搶埋哥狗，都係唔玩幻幻
有少少希望今季失敗，炒教練，再搵查甸過黎打全攻，至少肯玩幻幻，唔洗用咁多錢

岩，又話扔錢重點發展青訓，出到幾件有料既又唔用，寧願重金買人番黎重新夾過

有咩衝突？尋日唔識diaz
今朝我即刻識佢，做埋好朋友
之後先喺轉會post回覆

真係唔明班高層諗咩
又要大搞青訓
都又冇耐性俾班青訓打起

應該想拎一次歐冠 有返d地位先再慢慢玩青訓

咁應該等到2046都未拎到

搞唔等如要用 曼城logic

老老實實，兩樣野無抵觸
邊一面掂咪向邊方面發展
如果青訓營出到個岩位既超新星一定用
可惜暫時得前鋒i仔成材，比牙路浪費人生

Diaz Foden兩年內應該上到一隊
Sancho就睇佢走唔走
maffeo都大機會一兩季內返黎踢後備

防線黎講 邊隊夠鏝勁

又咩料

軌一個路迪加打曬

邊隊夠曼城水

好想今季見diaz上場

無傳前中場 個feel 似係會睇多兩場熱身賽

其實唔明點解借走maffeo都唔出佢打下 佢走前有場打獌狗打得唔錯 好多波都攔到 明明兩閘位又老又多戰線應付唔黎 都唔肯出下佢 仲要借走

18歲扑扑脆

仲有zinchenko 似又借出去

哥狗需要既係強攻閘
守得好係bonus

好撚大隻

其實真心講 都係想借出去吸經 何況佢地身型未定型 仲太單薄 你睇下上次個80號同普巴… 好似小朋友同大人踢波咁

fobben 17歲 真係小朋友黎架

不過而家中前場真係夠人既(唔傷既話) 望班幼齒打多兩三年可以返黎接到班

又要技術型 又要大隻真係無邊幾個
當年xavi 小白咪又係咁 都照dominate中場
反而防中真係要搞搞佢 yaya fernandinho而家都唔多掂

忙撚到收工chur返枝煙先

煙剷

1日食10包
好少姐

癌症幾多期

ching 食咩煙

不了
自我修復

手捲

有一排都食手捲

特香+ocb天然紙
襟燒到仆街

車狗咁快輸2粒

屌 買咗轟

兩隊狗隊

車仔打4後?

5後

原來上次未紋完
咁撚大個

3粒

反骨仔
blur會章
養唔熟

列貝利仲係好撚勁

除左速度慢左d都冇乜點退步

香港紋咁大個要唔要兩萬?

比架餐我 我幫你畫唔駛錢

我老母幫我紋個精忠報國仲型過佢喇

想做曼城明叔
如果第時轉會點算

無紋章冇事啦 你知nike設計年年一樣架啦

黑文迪應該真係一句英文都唔識
要埋法文堆

飲水思源

反而擔泥識

反骨仔 之前明明有曼城徽架

節哀
點解呢排身邊人包括自己都有咁多事發生。。

十幾個孫

節哀啦 我呀公走左十幾年了 連佢咩樣都唔記得啦

痴線 係nike買左條運動長褲 正價499 著左一次手洗左一次 個剔已經開始甩

咩款

返去屌柒佢地啦

Mendy踢都未踢就傷 我鏝魔咒

我都係啱啱見到 聽日等睇丹尼路倒戈

唔知咩款 剩係覺得nike咁大牌子 著一次都夠膽死甩

又多個文員

笑撚死 52m買件文員

打左去問 夠膽死話唔會即場換過條 要攞上總部做檢測先 要等半個月至1個月先會換到 痴線

Manchester City have positioned themselves in the battle for Kylian Mbappé by making a €180m (£161m) offer. [L'Equipe]
手足們點睇

aggerlo變第三前鋒

鳩吹

隊報好難係9吹

唔好買啦 就算佢入20球 都成9m 1球

你比錢ga?

係

咪鬼買佢啦 咁鬼貴 進攻真係夠曬力 攞d錢追多個中堅/閘好過啦

首要一定係防中

大把錢 買完麥皮再買防中

擔泥夠用

買麥皮180m
放c7 50m
deal or no deal

分明曼城比人拎嚟做新聞

Mendy咁就傷撚咗 抖兩三星期

反骨仔水貨 走啦仆街

反骨仔有報應啦，屌你老未==

玩你個咩咩妹funson啦

麥皮會唔會揀鍠都唔揀曼城 曼城陣容身價都高過鍠啦

學psg向巴塞報仇咁
佢敢過蝗馬既我地買哂蝗馬班友就係

mendy抖幾耐

btw邊到講佢傷？

唔係分身黎 我新女神

買中堅好過

咪係
到時3億搶晒佢卡斯米路，阿辛斯奧

抵啦拎兩次歐聯 就前中後拆晒骨

反骨仔露出尾巴了

迷腥黨宣布解散😡

矛錯

我鏝又成功用52m 買左件潛力文員仔 踢都未踢就傷

第一位阿古路總入球：122平均每入球需時（分鐘）：109.8
力壓歷史眾星級前鋒，成為英超入球效率王，當天他由馬體會加盟時已是球壇超級新星，但他當時仍未成為入球機器。加盟曼城後漸漸成為球隊單天保至尊，比起一眾前輩前鋒，他更具全面性，無論突破、組織、走位、遠射都是他的強項，這亦解釋到他為何在前鋒線擔當到一名出色的單箭頭。可惜，近季他不時受傷患困擾，儘管他復出後的表現依然出色，但有傳哥迪奧拿不太滿意阿古路的表現，寧用新星「耶穌仔」、辛尼、史達寧都不願再重用這位阿根廷球星。

其實阿古路的確好勁 成日屌但係效率第一 kane 亨利 雲佬都係排佢後面

之前睇過I仔先係第一 唔係咩

入20球以上先計呀

聽朝可以教訓隊西波

sane養唔熟架啦
掉佢落b隊打沉條反骨仔啦

頂 自己燙番個剔無咁嬲 垃圾nike

黎得鏝有邊幾個忠心

大家打份工既姐 我地球迷都係啦 我上個月收左錢先開始捧

民建聯？

隊長 施華

Joe

廢鋒

依個真 阿古路當年咁勁都肯留低
家下慘到就黎比人掃走

高效小豆勁過阿蘇尹佬 列強大走寶？

我尋日出左post吹奏阿古路
無人幫拖

新會然留明

自貼

咁撚貴買佢做咩 請多幾個隊醫好過啦屌

講緊麥包

曼城兩次英超都係靠阿古路呀，冇佢？食得屎啦

買麥皮的確無乜用，我地中前場真係夠哂人了

義和b黎架

比皇買左我地唔洗拎歐聯了
180m買返黎整廢佢都抵啦

的確
但佢依加跌哂watt亦都係事實

阿古路走啦 無人留你

笑撚左

你岩 唔夠人打就買晒佢d人就得

聽朝牙路撐鏝定撐鍠

肯定唔出現

假鏝+假鍠=

真獌真疤

夜了

訓啦

聽講鏝區幾點都有人

咩隊就有咩球迷啦
聽講鏝手足個個都唔洗返工二世祖黎

又要等到11點 食個早餐打個fifa

少爺仔成個謝天華咁

驗眼

鏝出阿古路就真鏝
出jesus 就真鍠

假鏝假鍠冇人留你
去獌疤區啦

我真鍠

比次機會，岩岩疤獌場波完左

死盟啦蝗古路

走啦鍠古路
真鍠入鏝區搞事

鍠區比人當鏝狗
鏝區比人當鍠狗
我屌牙

最近煲緊game of thrones
真係唔明點解個個鬼妹都可以pink Lin

多家姓奴係咁架啦
你估你有on99王咁高地位咩

netflix d 戲10套有9套都有女露點

依度咁多鍠仔都比人排，發生咩事

小妹志不在睇女人露點
要睇我不如除衫照鏡睇

係排你一個

其中一part我覺得幾正既露點戲

搵人捉我去驗尿啦

ICC：曼城對皇馬正選已出

曼城正選:艾達臣、獲加、丹尼路、高柏尼(C)、奧達文迪、史東斯、耶耶托尼、迪布尼、科登、阿古路、加比亞捷西斯

352？

冇施華

雙翼齊飛

三中堅🤤

11點定1130

賤種強陣

有幾強

出binc馬已經夠屌打我鏝

最多咪炒我地6球7球

無新仔
我地都有個fxxxx

佢地有邊個後衛夠我地貴呀？

唔順超咪炒我地567

等陣炒我地567真係要潛水

我真鍠真鏝

我真疤

352

我真獌

又試新野

幾時有根度簡睇

就賣

any link?
電視有人用緊

應該贏到皇馬狗

Viutv web
平時web睇唔到96台
但波有得睇
之前試過

求下鍠迷炒6粒好啦
唔好789

VIU個網LOAD唔到

唔俾link你
走鍠區求

屌你老未

鍠區即討有link

搵到ACE LINK啦
你可以收收皮先

丹尼路握手開心到

準備比人456

丹尼路咁快有得倒戈

viutv用chrome既話右上角要禁走個disable左既script

有live留名

我用ACE睇算了

個場影到好細咁

耶狗準備比米路收山

隊長比bale撚

隊長

公司比巴利撚

96台無旁術既？有無人都係咁

比人撚到趴喺度

得球場啲聲

電視有

耶狗波都控唔到 垃圾

阿古路慢到

轉第2聲調

Isco勁到

差d

扭撚到

最尾果下傳到就靚

波台講完agger到viu講

英文黎

耶蘇好生猛

好快斷腳

廢鋒養生足球

賓州廢到

即刻手榴彈嚇死人

好撚大力

笑左

新仔傳波有點廢

你果下傳中

bald手力驚人

新仔黎講算咁 比d時間人la

我唔出真力姐

比緊 都無屌佢

丹尼路舉晒手無人比

Kdb靚扭

丹尼路好想要波，睇得出佢想打施丹面

調撚轉黎講

好快就會發現入錯隊

我鏝除左$咩都冇了

行屍

walker

係Walker先追到

咁都追到

跑屍

癡撚線

仲有時間收步望禁區斬波

殺巴已經舉緊手指公 sagna都唔智係個位出現

walker 變runner

好撚勁

殺巴會追兩下再比手指公

石頭 嚇死

有畫面

石頭

又要扔過

差啲以為撞埋一齊一齊傷

100m 88

拿祖博咩,抵坐後備

呢個攻勢

100m對我鏝黎講只係100hkd

好心佢踢耶穌唔好踢牙路

阿古路

丹尼路d長傳又幾好j

真係唔錯岩岩果下 即射遠柱都好好

係咪兩隊交換左

交換衫著

丹尼路好有火

擔泥想入波

抵冇人比個波丹尼路

係好事

佢岩岩兩球長傳比唔訓係幾靚

靚到

拿華斯勁到

阿古路差少火

做乜9

咁都唔入

Kdb有返態

依球navas 堅靚

射近柱

有價好賣

明明係keyword勁

琴晚冇屌老婆

呢套陣兩個施華可以抖下了

歐聯冠軍都唔係好勁姐 俾曼城禁住黎屌

有啦 睇ken ig

我鏝禁住屌 我有冇睇錯

你愈黎愈廢係真事

對面navas勁到。。。

冇人比波佢

今場暫時好好j，無施華都打得好

有無link?

踢死yaya?

強姦緊皇馬

丹尼路

還我大衛

鍠狗真係垃圾

屌個仔好柒

isco濕身

walker 真係好好氣

咁快講

神龍

紐約城拎個大衛過黎

廢龍

有無link

好心皇馬讓番個歐冠出黎 唔知醜

用c朗失左10球了

如果唔係摩 歐聯就是我們的了

viu

慢到仆街

耶耶踢得好

卡斯米路幾時先斷腳

擔泥真係正，佢有我鏝好耐無見過既火

不如丹尼路下半場轉返去踢皇馬
當告別賽

擔泥:班鏝狗好矛wor 呀 唔係記錯左

隊長放番正中會唔會好D

isco勁到

丹尼路咁勁，唔退貨了

反骨

佢真鍠假鏝

Isco + 摩笛2個撚哂我地全隊都得

呢套陣辛尼同丁力放邊好

垃圾裁判係到j施丹唔講波

咁你改名叫isco啦

裁判

加埋kroos撚到爆炸都得

屌你拿祖茅到

isco=垃圾反骨仔,成世痴老豆群腳仔

覺唔覺皇馬比人吹大左

個新籠一斬斬到對面禁區

丁力88

屌柒左唔好推

慢都唔緊要 衣家停埋

耶穌仔比人撚

成隻狗咁

丹尼路真係影都無

澹泥佬仲企係到

擔泥甩晒

放題路

Isco同摩笛啲視野同傳送

澹泥佬失左之後攤開手唔知做乜鳩

好彩蝗勝在有賓施馬

差d比人

放題路大家收貨嗎 真係有放題食

以佢實力,應該會飛機

好彩係walker 薩巴真係會比bale撚死

皇狗入返局就無得打啦

擔泥

皇谷起左一段 波都冇得掂

廢龍封近柱好勁

解圍呀

完封ISCO

廢龍收貨

佢好多次擋得好靚

Walker

walker痴撚線

walker堅快

巴利上身

walker我屌你跑到咁快我睇唔慣

屌你當自己巴利 唔出龍都追到

聽到裁判講推撚左30碼

大貪左少少

邊個裁判？

卡華即

幾時見過

你個

柒左唔好捱

出名跑狗

ken靚

唔訓撚狗

今年英超我鏝真係有機會

ken

Kdb玩波

別推了

stones真係最荒失失果個

別涯了

第二場熱身賽咋喎 咁快打丁

咁都無12m?

耶狗插水

自己沖過去

有埋mendy真係穩奪英超

文員

都估到係耶狗插水
條友影衰我地

bale狂offside

巴利係咁offside

博你1次就gg

呢下有心搏，唔比冇得呻

耶狗廢到

有得打好打 呢d機會

有你又唔同講法

傷一個兵令成條防線損失50m
邊個國家有能力？

你老母比狗屌

可能水貨

發覺白文迪好似個拳皇

咁快半場 好好睇

半場收貨

一早已經覺

我仲記得冇呀古路我鏝即刻5:0

典解冇球隊出價買你？
廢囉

我暫時係最佳收購

尾場5:0屈福特我連入兩球

睇左無耐,點解我淨係睇到比人屌打

點解DANILO咁多球隊出價
勁囉

walker?

邊隊出

禾轟

快手推爆佢

Walker先係 你只係最佳新人

阿古路好渣 動作慢幾拍

祖記

佢啲反應同觸覺退化得太快

唔知下半場會唔會換人

屌你老母盲反

你盲反耶狗都係咁啦

球右邊半單刀正常入左了

ching sick ball

咪臭係

新post係咪好應該吹奏walker同danilo

有球推推下比卡斯美路係隔離落鏟中哂波
佢好似完全唔知有人

行屍與出迎神龍

神龍駕到

不了

邊個分身係大食妹 ken?

曼城半場9射皇馬

開定新post先啦, 等陣開左波先1001就搵唔到post

堅勁 除左出迎lkk果下

我開，等等

雙閘齊飛

推到1001

講緊後備仲有 silva silva 費甸 mendy 肥根 sane 丁力 nasri

丹尼路打左路其實幾勁
會唔會搶埋mendy個正選

後備深度

聯賽盃先出mendy啦

中柱20次

ken佔左大半

單係我已經中9次

睇睇下有野做 睇唔到